老師同女學生上床 獲不起訴

新北市一所高中廖姓男老師和班上女學生發生戀情，交往期間發生多次性行為，戀情曝光後被新北市政府教育局依利用權勢猥褻、性交等罪送辦。但新北地檢署偵查期間，女學生證稱「我很喜歡他，到現在還是」，表明自願發生性關係，且當時已滿16歲，檢察官今將廖師不起訴。

新北市政府教育局將廖男函送法辦，指廖男（30多歲）在2017年11月至2018年初之間，利用對班上一名16歲女學生有指導課業的權勢關係，多次在學校、停車場等多處，對女學生做出舌吻、摸胸、摸臀等猥褻行為，以及與女學生發生4次性行為，涉犯利用權勢性交、利用權勢猥褻等罪。

廖師辯稱兩人是男女朋友關係，他從2017年8月開始和女學生交往，同年11月在車上撫摸女學生的胸部1、2次，隔年起共發生過4次性行為，但都是經過女學生同意才發生。

女學生也證稱，她從高中二年級時開始和廖師交往，同年11月起，廖師會趁見面時撫摸她的隱私處，隔年1月初在廖師的車上看電影，看到一半就很自然地接吻，接著就發生性行為，總共曾發生過4次性關係。

女學生也稱，她沒有要對廖師提告，因為對她來說並非不好的回憶，就是男女朋友在談戀愛，「我很喜歡他，到現在還是」。

檢方認為，根據廖師辯稱與女學生的證述，可認定雙方是男女朋友，且在女學生同意下發生性行為，而女學生的家長也不提告，因此將廖師不起訴。（游仁汶／新北報導）

所以話

新北市法律

Halo moto?

新北市

高中女學生證稱當天在車上很自然地接吻、發生性關係。示意圖

真係十分淫亂

有冇真人圖

好想移民去新北

新北

條女正撚到

我都想扑佢

個老師

依單根本係你情我願 冇得加分